% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = XeLaTex
% !TEX root = ../GESR_booklet.tex


%\clearpage
%
%\section*{ }
%
%%\subsection*{\textsf{}\\}
	
%{\centering
{\fontsize{24}{22} \svolk{\textit{Infiniti Possibili}}}

\medskip

%{\fontsize{12}{12} \textsf{Dipartimento di Musica Elettronica}}

\vspace{.5cm}

\textbf{\svolk{\textit{Comitato artistico}}}

Nicola Bernardini\\Giulio Romano De Mattia\\Davide Tedesco
\medskip

\textbf{\svolk{\textit{Comitato organizzatore}}}

Giovanni Michelangelo D'Urso\\

\medskip

%\textbf{\svolk{\textit{Supporto artistico e scientifico}}}
%
%Antonietta Cerocchi, Enzo Filippetti, Marco Giordano, \\Luigi Pizzaleo, Riccardo Santoboni, Luca Sanzò, \\ Franco Sbacco, Federico Scalas, Arturo Tallini

%\medskip

\textbf{\svolk{\textit{Coordinamento generale}}}

Giulio Romano De Mattia

\medskip

\textbf{\svolk{\textit{Coordinamento staff operativo}}}

Davide Tedesco

\medskip

\textbf{\svolk{\textit{Coordinamento regia del suono}}}

Giulio Romano De Mattia \& Davide Tedesco

\medskip

%\textbf{\svolk{\textit{Regia del suono}}}

%Francesco Bianco, Marco De Martino, Luana Lunetta, \\ Leonardo Mammozzetti,  Massimiliano Mascaro, \\ Federico Paganelli, Francesco Ziello

%\medskip

%\textbf{\svolk{\textit{Responsabile di palco}}}
%
%Anna Terzaroli


\textbf{\svolk{\textit{Coordinamento divulgativo}}}

Giovanni Michelangelo D'Urso\\

\medskip


%~\vfill
%\centering
%\textbf{emufest.xyz}

%\hline

%\textbf{\svolk{\textit{Si ringrazia per la cortese collaborazione}}}
%
%Master d'Interpretazione della Musica Contemporanea\\
%Laura Bianchini, Cinzia Damiani, Giuseppe Crosta\\
%Maurizio Massarelli, Gianluca Ruggeri, Ars Ludi
